近排見有dse考生手足判監

佢哋係會被轉去監獄試場考定係冇得考不過有得轉都難考得好，咁嘅狀態

好似有dse班